有無呢啲類型嘅game玩下

好鍾意啲arpg 有得冒下險
節奏唔急 有得唞吓嘅game
好似botw ffxv mh咁
唔知有無好介紹
利申ps4 switch雙修撚

Nier?

u mean新嗰集？
玩過唔係幾啱玩

巫師3

之前玩過
講真我幾buy佢個idea
但係有啲硬派 淨係一開頭都搵到我氹氹轉